現今有冇邊個球員係廢到打十個都好過出佢😂

耳和鼻

養和b

og狗 2&b

2和b

義和b

贊堅信

iwobi

巴禾

義和脾

魯泥

皇馬 放題路

義和碑

2&B

一定係爆炸頭

義和b大勝

今次ching咁齊心

朗尼

100%巴禾
有佢同空龍冇分別
10個人個時 我放隻後防唔用手守龍 都穩過佢

Lin(決賽以外）